男子涉於新城市廣場侮辱鄰國旗 判2百小時服務令

一名21歲冷氣學徒被裁定一項侮辱鄰國旗罪成，被判200小時社會服務令。裁判官指案情嚴重，不宜判感化令，但考慮被告沒有定罪記錄、案件不涉及危險情節，因此接納其感化報告。

辯方求請指，被告的感化報告正面，被告的僱主形容他工作準時及具責任感，希望可按感化報告建議獲判社會服務令。

案情指，被告在9月22日新城市廣場及沙田大會堂一帶，公開及故意以毀損、塗劃、玷污、踐踏的方式侮辱鄰國旗。

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

原來侮辱支那旗都係做200個鐘服務令，支那人唔知點睇

好彩

200個鐘其實好多

上限黎

裁判官指案情嚴重

唔撚知以為謀殺，點撚知係支那旗
仲話咩有險可守，你睇幾撚多紅底官或者開口埋口叫人守法既廢柴官，關政府事既就光速處理同偏撚哂，普通蟻民就排期排到死，然後一句ban撚走你

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唔洗坐就得

agger....好彩。。。

當一星期做一日, 一日八個鐘, 半年先清得晒

好似打手足班pk判得仲輕

唔係240咩

有冇案底？

對比返黑警偷野果單真係嬲到仆街
狗官

唔洗坐就已經好
辛苦了

25 X 9 = 225hr = 一個月返工時數
200hr = 幾乎成個月

但, 至少手足唔駛坐監

甘重！！

痴撚線，200小時係判得好撚重

唔使坐算係咁 btw 真係狗官當道

比人定罪無論罰款定服務令都有

究竟香港人幾時先名字關閉法庭運作

支旗唔知有乜撚野咁重要

究竟香港人幾時先可以關閉法庭運作

都算不幸中嘅大幸

呢單拉左未???

飯民班撚樣肯面對司法制度嘅現實未

3. 社會服務令
社會服務令要求罪犯進行指定時數的無薪工作，以彌補其犯罪的過錯。根據《社會服務令條例》（香港法例第378章）所判處的社會服務令，並非監禁式刑罰。被判社會服務令的罪犯，其定罪將於他/她完成社會服務令指定的無薪工作之後3年，被視為已喪失時效。當定罪被視為已喪失時效後，罪犯便無須披露該定罪或命令，但根據《罪犯自新條例》第4條申請指定職位者除外。

係多，但係200個鐘可以侮辱14億支那人效益好大

侮辱枝旗有咩咁嚴重

Wechat: 已河蟹

手足

案情嚴重??

200個鐘做兩年都唔知做唔做得哂

其實社會都甘，一日最多8個鐘，一星期最多一次，姐係最少25次。計返大約半年未計停工或被人停，一個月見一次主任。

一日八個鐘=成個月白做
咁叫輕？

慢慢做就得 咪當服務返市民
大家係咪未做過社會服務令😂😂

係

有咩要做㗎其實？修路牌定清潔街道

實質上冇做得咁密同長時間添呀

以後侮辱黨旗啦
不被捕不受傷

十個鐘就差吾多。

黑警:只係一件red object

Cls

執垃圾掛
真係唔知

正想貼

一個鐘都唔應該啦

多數做圖書館

唔係你做呀嘛

案情有幾嚴重

日做 8 個鐘，都要做成個月

密就睇咩工種，老人院或工地（社區中心）好多都足8個鐘。唯一好係最多都係被困8個鐘

好過入去坐丫都

執書嗰d？
好似好少見生面口
來來去去都係嗰幾個

屌你老母
強姦都係200小時服務令

【本報訊】一名來港新移民家庭的應屆會考生，為了報答母親獨力供養他與長兄，一向嚴守紀律，遠離引誘，去年3月出席友人生日派對後，與飲至酩酊大醉的14歲中2女生發生關係，奪去少女貞操，他早前承認一項與未成年少女非法性交罪，昨在高等法院被判履行社會服務令200小時，今天可以如期赴考，法官特別叮囑他要珍惜機會。
辯方律師昨指，被告來自新移民的家庭，父親將他申請來港後，便因中風過世，他與長兄由母獨力供養，今年面對會考，今天更要參與第一科的英文考試，他在還柙期間已準備了此科考試，望能獲釋應考。

今可應考 官盼珍惜
法官判案時指，被告案發時利用女事主不勝酒力，與她發生關係，雖然事後表示願意承擔責任，但法庭完全不認同其行徑，考慮被告身世可憐，獲老師求情指他一直嚴守紀律，遠離引誘，判他社會服務200小時，今天可如期應考，但在會考後則須向法庭呈交成績，希望他能珍惜機會。
現年18歲的被告翁永源，原被控強姦罪，獲控方接納承認交替性的與16歲以下少女非法性交罪。案發於去年3月19日晚，女事主到友人家為朋友慶祝生日，出席者包括被告，女事主飲了大量米酒至大醉，曾躺地叫囂、自摑及用頭撞牆。
女事主事後發覺自己躺在床上，正遭被告侵犯，其他友人聞女事主在房中叫痛時，數度拍門，被告回應：「我會負責任！」至同月21日，女事主在校內哭個不停，被帶往見社工揭發事件。警方拘捕被告，他承認與女事主性交，深表後悔。
案件編號： HCCC226/05

D大陸人知道左一定嬲到震

無錯

掉落垃圾桶果啲的士撚唔拉？

僱主好波
多謝支持義士

姐係判300 認罪扣3分1咁既爛鬼國旗都要300？

上限240

其實係重咗，正常100個鐘，200個鐘好重，接近要坐

咁都捉到

認罪3分一 冇左？？

點解唔無罪釋放?

叫啲支那畜護旗囉，可惜扔撚晒落流肛華度

其實宜家香港冇皇管
有冇做都唔知啦

唔好用火燒，告多條縱火

《國旗及國徽條例》的大部分條文都與內地《國旗法》大同小異，包括最高刑罰同為判囚3年，

最高3年 依家只係200小時服務令
個官對我地來講 算唔錯啦

案情嚴重

包到全黑咁先去啦

個日見到d人帶個口罩仔就沖上去

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

哇屌 咁都得
強姦根本要重判十年以上啦
屌你仲要個女仔得中2

判服務令會唔會留案底？

呢啲同博拉無分別

推

原來樓主答左 自膠

冷氣學徒怕咩

個日成班人係中庭 又唱又跳踏住支旗火車捐山洞咁

agger

CLS

新移民 + 強姦 + 受害人14歲
=本地人踩國旗兩腳

有險可守

遲早上斷頭台你班狗官

損害14億人呢？

港大尖子夏健祺三次入人宿舍偷拍都係十八個月感化令
侮辱國旗要社會服務令? 案情嚴重?

如果可以搵人幫手足一齊做就好 但總算不幸中之大幸。。。

其實社會服務令姐係點? 成日聽到但唔知咩黎

分一年做？幾年

法律面前 港人含撚

希望唔會要手足清理連儂牆。。。唔知有冇得選擇架呢

On9

應該咩事都無

屌你老母踩下國旗有幾撚嚴重呀

200個鐘可以玩你好耐，一星期8個鐘，不過一定好過坐監

判咁撚重都話好彩
其實都幾痴線

仲有其他人判緊，最擔心係佢地

好似係一年內要做200個鐘
一日洗8個鐘公共廁所/執8個鐘垃圾
都要用25日去做
不過都好過坐監

唔洗坐 唔洗留案底喎

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

僱主可唔可以手足要求喺自己公司做服務令?

根本啲紅底狗官只係比狗好啲啲,入毒氣室既次序後少少

鄰國國旗喎

唔識法律就收聲啦垃圾毅進仔，你個做雞既媽後侮生左你

今日個官無提到認/唔認罪
一嚟就話情節嚴重
建議200小時

搞黨旗犯唔犯法？

一様有案底。

意思係 時間可以做part time 等於無左一個月人工

要平反呀，五大訴求入邊明明有唔追究所以示威者，你地覺得唔係重判就無所謂？義士無罪呀！

社會服務令唔會留案底

案情嚴重?

垃圾支那旗

有無人仲記得五大訴求講咩呀？！

玩黨旗冇犯法！